[大國勃起] 留學生吃「方便火鍋」致美學校全員疏散

【看中國2017年11月20日訊】近日，一名中國留學生在美國的一所寄宿學校裡吃「方便火鍋」，疑似觸發一氧化碳警報，導致全校學生們被緊急疏散撤離。

據《美聯社》報導，事件發生於本月16日下午6點左右，美國羅德島(Rhode Island)的一所寄宿學校一氧化碳警報器突然響起，學生們被緊急疏散，消防人員接到報警後趕到現場。

消防隊在追查觸發報警來源時，無法找出到底是什麼觸發了一氧化碳警報，因為大樓裡沒有天然氣或木頭燃燒的痕跡。

一名中國留學生提到他晚上吃了父母從中國寄來的一種「方便火鍋」，飯盒裡有加熱飯菜用的自動加熱包。

消防人員在「方便火鍋」旁檢測到含量極高的一氧化碳，消防隊員卡羅爾(Scott Carroll)表示，可能是自動加熱包釋放的一氧化碳觸發了報警系統。不過大樓通風良好，沒有學生因此感覺不適。

完全唔知有乜咁好食
一盒仲要大約10蚊美金

望落成pat...

之前睇人介紹咩海底撈都話好難食

海底撈我只係美國食過
唔會話佢唔好食 但同普通打邊爐一樣
幾新鮮既野食
但個乜撚方便火鍋真係
得d化學野 d菜都唔知係真定假

又係強國

直頭係periodic table啦

狗改不了食屎

睇見都唔開胃

食屎食到全校都知

支那人都是食屎狗

係公司食過好撚正

牛油湯底

呢個post入面嘅人肯定未去過留學 英美嘅食物真係狗都唔屌 食垃圾都好過佢

我喺英國讀，女朋友香港嚟探我都agree大把好嘢食

英國睇地方啦 我識有friend去Newcastle 唔係貴到癲就勁難食

我係美國留緊學
中菜館多撚到仆街仲要間間講廣東話
諗唔明點解要10蚊食屎唔食正常野

你就真係未留過學喇柒頭
LA日日食好野

睇樣唔似係人食既...

盒嘢要成12蚊美金

點解會有一氧化碳

認同啊 公仔麵已經係最好食嘅嘢

支那狗食開勁麻辣鹹， 根本唔需要新鮮野， 分分鐘入面換舊屎佢地都會話好食

垃圾

冇知一問，石灰粉+水唔係變水+二氣化碳咩，點解有一氣化碳出黎？

申利：文科生

上次先聽到d蝗喺度彈廣東菜冇味 心諗

唔夠水唔夠氧氣，好似係

咁洋腸係好食嘅

支那人：美帝學生都是傻逼

前幾日都有巴打食左 俾人笑佢食左好多元素 佢仲惱羞成怒添

這些化學元素食品嘅野，只有中國人會食！

你們這些正常的香港人，識條鐵咩！

還記得受苦的感覺苦中可作樂

方便火鍋有咩好食？

一堆油浸嘅菜

狗也不屌 竟然有on9用錢買

人食架？

其實多幾蚊叫 UBER EAT 好過啦，10蚊食呢 d

英國留完學，好掛住英國啲野食
香港搵條好少少既cod整fish n chips都無

fish n chips食得多都怕

英國公幹, 我都係食過一次fish n chips

部隊鍋咁撚樣
老納見到都唔食

豬食豬餿 蚹蛤蟈蜻

呢d邊係人食架

唔好玩啦屎都吹奏

人在英國

你们辱华

雖然唔覺英國野好食
不過同意香港食唔返當地fish n chips果個味